有冇人開始覺得需要SCBA+CBRN Suit

武漢肺炎已經進化到生物氣溶膠懸浮係空氣之中

屯左一萬件

兩套Level A，thanks

自便

見有巴打講Level A 介紹下咩嚟

其實係講緊NFPA 1994 Standard
Level A=SCBA+正壓氣密CBRN防護服
Level B=SCBA+非氣密CBRN防護服
Level C=APR/PAPR+非氣密CBRN防護服

SCBA：自給式呼吸器（即係要揹氧氣樽）
CBRN：核生化防護
APR：全面呼吸器（防毒面具）
PAPR：有電泵嘅全面呼吸器

維持正壓嘅好處係即使件防護服穿窿都係氣體向外洩而唔會受到汚染

俾多條link大家去參考下

我覺得宜家Level C係最低消費 醫護嗰啲直頭要Level A